之前拋汽油蛋個兇徒判左刑未？

戲柚蛋

黑警點會判盟友呀